佢一腳踏兩船 應唔應該話比個女仔知？

發現左佢有第個 佢都認左
我就一定唔會再同佢一齊
我唔知果個女仔知唔知道
佢知道都痴去係佢賤啦 但唔知道比人呃住都好慘

無可否認我都有啲報復心態想一拍兩散
咁到底我應唔應該講好？

扮咩想個女仔好丫死八婆

我會唔搞咁多嘢

支持放上連登

如果個女仔係知道你既存在
咁到時你搵佢講...

佢會點諗

點解

我試過咁做
結論係唔使咁做 個女仔又唔係你邊個

本身都以為條女係受害人 試過搵個女仔講聲. 最後發現條臭雞根本就知我既存在 所以唔好以為啲女都係無辜 大部分係甘願留係條仔度

Cls 我真係接受唔到兩女共侍一夫

好簡單姐 揚左一係就你走/佢走 不過通常都係正印接受唔到講分手架啦 咁佢咪可以坐正

即係你無端端做左第三者？
係，我就講啦
咁仆街

係

其實會唔會爆個男既出黎比大家知會好d呢

唉 就係因為有啲咁傻既女仔
啲仆街先會咁離譜

你想食花生

唔係呀

其實跟本你同另外一個女既都無錯，大家鍾意同一個男人姐，反而我覺得錯係個男，佢食兩個女人！

講，唔好益個賤男

我發現男同女既諗法真係好唔同

上面頭幾個藍字都話唔好

唔講，由得條女仆街
關你咩事啫知佢條女都慘就好

你chock下佢，你話隔離屋見到你同個男仔一齊

扮咩野呀 諗住逼走正印 正臭雞落地獄啦

咪講左唔會再一齊
我block撚晒佢所有野啦

咁又係

唔好搞咁多嘢會好啲

可能過多一兩個星期
我個人都沉澱左 冷靜啲
先再同個女仔講清楚

點做到 愛到咁盲目傷既咪又係自己
賤男係唔會改架

一定要講！如果個女仔知都仲痴住個賤男就係個女仔問題，但如果距唔知係好慘被人呃住，講左個女仔點處理係距既事，將心比心如果你係個女仔都會想有人講比你知

真心希望佢會諗清諗楚

你唔小心做左第三者就更加要講啦 好想睇條賤男仆街

咩都無晒

目標100萬
一叫三，快投票！

講左先 唔要比賤男人好過

紅字既個個都叫我講

大把女人明知條仔有女都會去馬
鬼叫你條仔下面粗過佢本身條仔咩

一巴掌拍不響你ok咪ok囉

好啦 佢又真係幾大碌既

咁咪係囉咁大碌開心些牙吓唔係唔得啊嘛

唔啦 好污糟

可以點報復

放佢條撚上黎

因為藍字既驚係爆佢大獲

當佢on9

可能條女同條仔當佢玩具玩 當睇戲

嘩我同你遭遇差唔多
條女真係勁戇鳩

照講

都分手啦搞咁多野為咩
俾你報左仇又點
安心上路快啲搵過第二個好過啦
呢啲仆街遲早有報應架啦

坐車車我諗番起以前有條賤男暪住我復合，佢條女又係好中意打疊字

男人可能係會幫返男人

緊係講

講！

如果條女真係唔知佢都唔會認喇
認得都有十足把握另一條女唔會走 或者條女接受咗，就俾咗勇氣佢承認 你都係走喇 費事條女對你做成更多傷害

我又真係無咁諗過

如果另一條女唔知 佢就會極力維持個平衡 兩邊都小心保密 一旦有人包容佢認同佢嘅行為 佢先會承認自己犯錯 （假設大家都有少少道德底線） 條女同條仔一樣冇曬道德 佢先選擇同你（比較有道德嘅講） 佢想試下說服你接受 佢亦都諗好樓主你唔認同嘅話有咩對策 先咁做 做錯事邊個會直接認 佢都拖咁耐先話你知喇 一定係諗過度過 樓主快啲遠離依啲仆街

你分析都好有道理

咁我靜靜地離開就完了

唔好傷心喇 佢地兩個仆街一齊會有報應架
絲打你咁好 一定會搵到更加好嘅人去珍惜你
佢地兩個等天收喇

去死啦！！！！！

算啦 跌落地都要楋返渣沙
姐係講完覺得自己就會無咁仆街

我都有聽過

扮唔知 對所有人都好

如果個女仔係唔知既 咁咪好慘

以為自己係大情聖

可能係條女想你知道佢存在咋

講啦，賤男係要報復下

我自己都唔知自己想點

迫走我

梗係講

我想知點食開軟飯？

條仔好靚仔？

高高大大 幽鬱小生咁

當然講就一定講埋，佢地之後嘅事就佢地自己去解決

憑咩食到軟飯

好戲 扮到自己好撚慘情

咁條女唔似係明知故犯喎

你去同條女講清楚，佢都係被騙嘅話，就夾埋佢一齊棟9條仔，屈條仔買手機禮物後先飛佢

如果條女明知故犯，另外搵條仔溝咗佢再飛

你去溝

發夢夢到佢
我地好開心咁出街

佢食住雪糕同我講
同我一齊真係好幸福好開心

屌

你都唔會再同佢一齊
即係佢已經冇一腳踏兩船
咁使咩話俾個女仔知

好痛苦

比啲時間自己啦

好多女人都好on9 覺得自己係聖母拯救世人
照顧人咁之類

點慘法先？死老母？

乜都講得出

唔好講到咁中啦
我真係以為自己可以帶佢離開佢既苦況
以為佢會因為我變得開心架

唉 好想喊

咁就叫慘
btw 你真係好偉大

若果我係個女仔，我會想知。
被呃先有嘅幸福，唔係真正嘅幸福

有撚用咩
依家諗返只係覺得自己好蠢
比人呃比人利用

你直接send 條link 俾女仔睇佢就明

我其實係想send我同條仔啲對話圖比佢

可唔可以帶埋我離開苦況

可能你先係第3者

自己得唔到就想pair情侶都雞犬不寧

樓主個名都改埋做狗男女落地獄
呢個CM真係一語中的

一步步黎
佢覆你做咩？
先再send

樓主其實我早一排都遇過同一個情況
我嗰時聯絡咗另一個女仔
當下係覺得唔想另一個女仔俾人呃先咁做
我諗好睇你同另一個女仔講係希望達到咩目的
只要你諗清楚咪做

時間上我係 後啲果個

係咪讀archi

唔係

如果你咁想講咪講囉，唔洗係到問咁多，你自己都心裡有數

麵豉湯你追擊我
算啦 我唔諗住講啦 唔會再理佢既事
上黎吹下水解悶姐

唔係淨係因為咁所以先要講咩
令個女仔知道 就算你不顧一切同左呢個人一齊 仲做埋正印 但係其實都係會俾人green
睇夫妻的世界個第三者做咗正印開始體會到當時正印俾人green嘅心情真係好爽哈哈哈哈哈

你笑到好邪惡

我無追擊你，不過睇你好似想講又唔想講咁，想分開又唔想分開咁，不如快d搵另一個咪唔洗再煩囉。

不過我都試過類似咁，最後講左比另一個聽，都幾爽幾刺激。反正都一拍兩散，可以試試。

人地嘅事唔好理 做好自己就得

分 一定分 老死不相往來

好老實講，知道左真係好難忍，我相信你爆左比條女知你會開心好多，做人有時要自私一點如果覺得唔開心既話

我依家都係咁諗

一樣 係咪同一個人

我遇個個係「正印」
對狗男女仲一齊緊

個正印一早知你存在架傻妹

一言中的！exact7ly

佢係先個個 我係被佢地呃住話係「正印」
由一開始不斷聲稱佢地已分手 之後不斷改口 好似你講咁
最後發現一直都無分手

所以佢地係狗男女

對方唔知自己存在嘅話會講
知嘅唔講

唔講報錯人呢

條友驚而家另一條女都無埋無西屌咋
米理佢個賤精垃圾男

男人越唔想(驚)你做嘅越要做
先係報復

我覺得要睇做法

係
最初要做好Research
睇條女知定唔知自己先
知就算
等狗男女一齊

唔知先爆

樓主爆完到我爆

問題就係我唔知佢知唔知

開個匿名fd/ig同佢講囉

係囉 用第二個acc sent對話圖比個女仔

唔係好明你意思
點解你係後嚟嗰個 但係話個女仔係臭雞？

講啦 睇下條仔仆街冇壞

照你咁講 條女只係fwb 咁你講俾佢聽其實冇用

佢話係fwb囉
唔知佢同條女又點講啦 可能係bb豬豬呢

不過我都覺得我講完佢地都唔會散

男講係fwb姐

實質未必係

咁就算唔係事實 嗰條女都係先嚟嗰個 咁樓主先係第三者喎 理虧嘅係佢

點解?關系好好?

佢地都已經唔係呢一兩年既事啦

係呀 講感情基礎我唔夠佢地黎
所以咪我退出

你咁勁既，點發現咁多野？

佢自己爆晒既
不過幾成真幾成假我就無深究啦

試過知個frd偷食
同咗佢gf朋友講
佢好撚為難唔知點好
我自己就純粹食花生

狗男女都要落地獄啊嗚
爆佢老母
利申:爆過

好憎佢兩個

其實個女仔做咩點解會吸引到你男友唔放手既？

呢個我唔知啦
仲問咁多咩 同佢都唔點肯講
自己攬晒話唔想再講 總之就係佢錯晒

都feel都佢好保護條女

咁算啦，希望你快d 忘記依件事，快d識個對你更好既男人啦

我將佢哋苟且嘅事send 哂比佢哋嘅同事 中同 小同 朋友etc
等佢哋以後冇面見人
不過做得出都唔怕冇面啦

絲打 抱抱你會過去的

呢個世界因為有變態女人而有花生

條仔有無屌爆你

緊係冇
佢夠膽屌爆我？我做錯咩 對佢好到101分
係佢出軌在先

你好勁絲打，超有勇氣

過去左啦
絲打你都值得一個好既男仔

你點發現到？同埋你點樣同佢講你知?

無得pm喎 你留tg比我？

你好叻，我無咁既勇氣，我見到有人犯錯唔出聲，我會怕影響人地

我都想留tg 傾，最近都遇到類似
@cutie_yummy_pie

似係條友一早想同你分手
搵人做擋箭牌
如果真係鍾意果個女仔 點會同你一齊？如果真係鍾意 一定會好好保護 又點會比你發現？
可能果條女都同你一樣比個pk呃緊
真係唔好為左呢啲人傷心浪費時間
多d搵朋友食飯玩下 出去運動下提升自己好過啦
你仲考慮緊講唔講 其實間接證明左你仲在意
呢d人 最好嘅報復就係過的比佢好
相信我 過多一兩個星期 你真係會咩都冇所謂 甚至諗起條友都冇乜反應
利申:之前比人冷暴力分手之後條仔當晚就同我最好朋友拍拖
如果你想搵人發洩下 可以搵我

你一定好hurt 情人同好友都背叛你

絲打依家好啲未

Add jor la

樓主最後有無講

你由得人風流快活？

利申 想食花生

其實開左假account
但未有行動

抵你死啦，你之前都可能咁樣hurt過其他人呢

我覺得跟你個心行，
點理得條女，
總之講咗自己會爽快嘅就講，
人喺呢啲時候係要自私啲

抱抱

2船, 你唔好on9 拉, 起碼4-5 船. 你話比女仔知等食花生.

去馬啦

認真 我覺得個男人無左你
佢都仲有第二個 咁樣佢係唔會得到教訓

所以我覺得一定要講 等佢乜都無晒
咁先抵撚死

條女知道左仲痴埋去就另計啦

咁係報復緊個女仔

啱呀 老閪都講
樓主快撚啲講啦

啲傻閪唔知發生緊咩事 其實過得好幸福

驚比條仔打掛

Update下先

算係了左個心結

Move on la diu

講啦

你講左咩先？
你用你自己真account講會唔會好啲呀
假account 比我都唔會理

條女原諒左佢
屌on撚鳩 唔死都無用

呢個世界係好多仆街 知道左個真面目之後 會變左第二個人

定其實佢真係無睇到
屌我真係諗唔撚明

因為你都退出左啦
咪無人同佢搶囉 不如你都同佢搶過啦
咁先好玩

我都試過 勁想搵個女人出黎 話埋比佢未婚夫知 一拍三散
最尾梗係無做到喇 我係垃圾

嘩屌 訂左婚都仲玩

有咁愛咩 盲目到佢有第二個都忍到

有d人就係咁閪賤 你有無女朋友老婆我都要搞你

你有無follow落去
隻雞結婚未 仲有無搞你ex

講

無follow喇 唔想知（唔敢知）

嘩屌 嗰位好朋友擺明一早同你個ex有路

無啦 由鳩得對狗男女
呃得我一個 難保佢之後會再呃第個架喎
條女自己慢慢忍飽個賤男佢

依家睇返 真係比你講中晒
條女真係接受到